[谷爆]而家喺香港最撚舒服做事冇後果嘅係咩人？

係法官，尤其是姓周嗰個
（2014 年梁振英年代上任做法官。根據《基本法》，法官是由香港特區行政長官按照司法人員推薦委員會的建議而任命的）

香港今時今日搞到咁多得佢唔少
機場三跑環評報告及工程許可證司法覆核案
梁振英UGL司法覆核案
一地兩檢
DQ案（周庭、劉頴匡）
觀塘遊行丶荃葵青遊行MTR 停駛行為失當案
郭卓堅挑戰公安條例限制集會遊行自由覆核
黨鐵撳掣令
變相辱警罪撳掣令

so what? 不論點判佢都完全冇後果。
有咩嘢方法可以幫佢做返個「一人做事一人當」嘅頂天立地男子漢呢？